<resources>
    <string name="app_name">Australia</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="pa_s">País</string>
    <string name="poblaci_n">Población</string>
    <string name="australia">Australia</string>
    <string name="_25_690_000">25 690 000</string>
    <string name="australia_es_un_pa_s_en_el_continente_australiano_as_como_en_la_isla_de_tasmania_la_tierra_tiene_un_rea_total_de_7_741_220_km_y_una_costa_total_de_25_760_km_esta_rea_es_aproximadamente_15_3_veces_el_tama_o_de_espa_a_esto_hace_que_australia_sea_el_pa_s_m_s_grande_en_el_continente_australiano_y_el_sexto_del_mundo_en_cuanto_a_superficie_con_3_3_habitantes_por_km_es_tambi_n_el_pa_s_menos_poblado_en_el_continente_australiano_una_proporci_n_excepcionalmente_alta_de_los_habitantes_86_pertenece_a_la_poblaci_n_urbana_el_pa_s_tiene_8_222_islas_mayormente_deshabitadas_en_el_mar_abierto_australia_no_tiene_pa_ses_vecinos_directamente_adyacentes_el_pico_m_s_alto_de_la_monta_a_mount_kosciuszko_est_a_2_228_metros_la_distancia_entre_madrid_y_su_capital_canberra_es_de_aproximadamente_17_590_km_las_temperaturas_medias_anuales_var_an_entre_los_19_y_los_32_c_seg_n_la_regi_n_el_norte_es_en_gran_medida_tropical_y_subtropical_con_temperaturas_diurnas_a_menudo_superiores_a_los_30_c_y_vientos_y_temperaturas_del_agua_c_lidos_en_el_continente_central_en_las_extensas_regiones_des_rticas_la_mayor_parte_del_tiempo_el_clima_es_muy_seco_y_caluroso_la_gran_mayor_parte_de_australia_est_formada_por_paisajes_ridos_con_precipitaciones_de_menos_de_250_mm_por_m_al_a_o_en_la_costa_sur_de_australia_en_cambio_el_clima_es_c_lido_pero_templado_con_m_ximas_diarias_que_rondan_los_30_c_la_temperatura_del_agua_raramente_alcanza_m_s_de_20_c_debido_a_las_influencias_ant_rticas_el_pa_s_es_conocido_por_la_casa_de_la_pera_de_s_dney_la_gran_barrera_de_coral_una_vasta_rea_natural_des_rtica_conocida_como_outback_y_especies_animales_nicas_como_el_canguro_y_el_ornitorrinco">Australia es un país en el continente australiano, así como en la isla de Tasmania. La Tierra tiene un área total de 7.741.220 km² y una costa total de 25.760 km. Esta área es aproximadamente 15,3 veces el tamaño de España. Esto hace que Australia sea el país más grande en el continente australiano, y el sexto del mundo en cuanto a superficie. Con 3,3 habitantes por km², es también el país menos poblado en el continente australiano. Una proporción excepcionalmente alta de los habitantes (86%) pertenece a la población urbana. El país tiene 8.222 islas mayormente deshabitadas en el mar abierto. Australia no tiene países vecinos directamente adyacentes. El pico más alto de la montaña (Mount Kosciuszko) está a 2.228 metros. La distancia entre Madrid y su capital Canberra es de aproximadamente 17.590 km. Las temperaturas medias anuales varían entre los 19 y los 32 °C, según la región. El norte es en gran medida tropical y subtropical, con temperaturas diurnas a menudo superiores a los 30 °C y vientos y temperaturas del agua cálidos. En el continente central, en las extensas regiones desérticas, la mayor parte del tiempo el clima es muy seco y caluroso. La gran mayor parte de Australia está formada por paisajes áridos con precipitaciones de menos de 250 mm por m² al año. En la costa sur de Australia, en cambio, el clima es cálido pero templado, con máximas diarias que rondan los 30 °C. La temperatura del agua raramente alcanza más de 20 °C debido a las influencias antárticas.El país es conocido por la Casa de la Ópera de Sídney, la Gran Barrera de Coral, una vasta área natural desértica conocida como Outback y especies animales únicas, como el canguro y el ornitorrinco.</string>
</resources>